印支衝突: 解放軍被圍毆「頭破血流」——好想教印軍跪頸呢招對付解放軍

印軍要學下用盾牌閘頸
跪頸呢啲絕技對付解放軍先得

中印邊境衝突頻傳，近日更傳出有解放軍士兵在班公錯湖（Pangong Tso）被一群印軍圍毆。從流傳的影片中可以發現，確實有一名疑似解放軍的士兵被打得頭破血流，旁邊還有一輛疑似解放軍「東風猛士」的裝甲偵察車，也正被印軍猛烈毆打。

根據印媒報導，衝突事件發生在中印邊境的班公錯湖附近，一群士兵圍毆了一名解放軍士兵，用棍子將人打到頭破血流，還以盾牌壓制在地上，旁邊還停著一台「東風猛士」裝甲偵察車，正被幾名印軍以棍子及石頭暴打。

影片爆出後，也有大陸網友在推特上引述小道消息指出，影片只是整個事件的前半段，後半段是中國回去找場子，打了印度72個兵。該名網友還透露，很多「不可描述」的東西都在往某個地方運輸，規模不小。

不過，印媒的報導也提到，印度軍方31日針對此影片出面回應，表示影片內容未經驗證，把影片與中印邊境的局勢聯結起來是「惡意的」。印軍一名高級官員更直言，目前沒有發生暴力事件，即使有衝突發生，雙方也能透過既有的機制來協商解決。